/* 
  Localizable.strings
  memo

  Created by MinJun KOO on 23/03/2019.
  Copyright © 2019 mjkoo. All rights reserved.
*/
"DONE" = "완료";
"The Reminder sounds at %@" = "알람이 %@에 울립니다.";
"Canceled" = "취소됨";
"CANCEL" = "취소";
"Reminder Settings" = "알람 설정";
"No Upcoming Reminder" = "예정된 알람 없음";
"Reminder Time" = "알람 시간";
"You can not set reminders for repeatedly saved memo." = "반복된 메모에는 알람 설정이 불가합니다.";
"Modify Reminder" = "알람 변경";
"Copy" = "복사하기";
"Copied." = "복사됨.";
"Modify" = "수정하기";
"Delete" = "삭제하기";
"Deleted." = "삭제됨.";
"Cancel" = "취소";
"Reminder List" = "설정된 알람";
"Date created by %@" = "작성일 : %@";
"Reminder was deleted." = "알람이 삭제되었습니다.";
"Reminder Time" = "알람 시간";
"Modify Reminder" = "알람 변경";
"The reminder time has been changed to %@." = "알람이 %@로 변경되었습니다.";

"Theme" = "테마";
"Font Size" = "글자 크기";
"Font Weight" = "글자 두께";
"Haptic" = "진동";
"Prevent Word Truncation" = "단어 잘림 방지";
"Calendar Mode" = "달력 모드";
"Notification Permissions Check" = "알림 권한 체크";
"Buy Pro Edition" = "프로버전 구매";
"Read Me!" = "읽어보세요!";
"Locking" = "잠금 설정";
"Cheer Up Developer" = "개발자 응원하기";
"Rating" = "별점 주기";
"Backup / Restore" = "백업 / 복원";
"Small" = "작게";
"Middle" = "중간";
"Large" = "크게";
"Thin" = "얇게";
"Regular" = "보통";
"Bold" = "굵게";
"Off" = "끄기";
"On" = "켜기";
"White & Blue" = "화이트 & 블루";
"White & Red" = "화이트 & 레드";
"Black & Blue" = "블랙 & 블루";
"Black & Red" = "블랙 & 레드";
"To Be Updated" = "업데이트 예정";
"Week" = "주간";
"Month" = "월간";
"Backup & Restore" = "백업 & 복원";
"You can do it through iCloud." = "iCloud를 통해서 할 수 있습니다.";
"Backup" = "백업";
"Restore" = "복원";
"You need to select a file named 'memoBackup.zip'" = "'memoBackup.zip 파일을 선택하셔야 합니다.";

"Notice" = "알림";
"OK" = "확인";
"Your purchase history has been restored." = "구매내역이 복원되었습니다.";
"There is no purchase history." = "구매기록이 없습니다.";
"Try more features!" = "더 많은 기능을 경험하세요";
"Remove Ads" = "광고 제거";
"Experience cleaner screens with no ads removed." = "광고가 제거된 더 깔끔한 화면을 경험하세요.";
"Various Themes" = "다양한 테마";
"The new theme will continue to be updated, including the existing Dark Mode." = "기존의 다크모드를 포함한 새로운 테마가 계속 업데이트 될 예정입니다.";
"You can back up & restore memo recorded." = "기록한 메모를 백업하고 복원할 수 있습니다.";

"Restore Your Purchase" = "구매내역 복원";
"Purchase" = "구매하기";


"You can not set reminder for text that are repeated every day." = "매일 반복된 메모에 대해서는 알람 설정이 불가합니다.";
"You can not set reminder for text that are repeated every week." = "매주 반복된 메모에 대해서는 알람 설정이 불가합니다.";
"You can not set reminder for text that are repeated every month." = "매월 반복된 메모에 대해서는 알람 설정이 불가합니다.";
"Reminder was deleted." = "알림이 삭제되었습니다.";

"Notification permission had not allowed." = "알림 권한이 허용되어 있지 않습니다.";
"Set Up" = "설정하기";
"Notification Permission has already been allowed" = "알림 권한이 이미 허용되어 있습니다.";
"Provisional" = "Provisional";
"You already purchase BLANCO Pro." = "이미 BLANCO Pro를 구매하였습니다.";
"Pro version is available for purchase." = "프로 버전을 구매하여 사용할 수 있습니다.";
"Thank You" = "고맙습니다";
"The developer will be happy if you write down your app's wishes or compliments." = "앱에 바라는 점이나 칭찬을 적어주시면 개발자는 행복할거에요";
"Leave Comment" = "글 남기기";

"SUNDAY" = "일요일";
"MONDAY" = "월요일";
"TUESDAY" = "화요일";
"WEDNESDAY" = "수요일";
"THURSDAY" = "목요일";
"FRIDAY" = "금요일";
"SATURDAY" = "토요일";

"%@년 %@월 %@일" = "%@년 %@월 %@일";
"%@ %@ / %@" = "%@ %@ / %@";


"Single tap to write memo" =  "한번 탭하여 메모작성";
"Write a simple note with a click on the screen." = "화면을 한번 클릭하는 것으로 간단한 메모를 작성해보세요.";
"Double tap to set reminder" = "두번 탭하여 메모 알림 설정";
"Double tap the note you have created to set the alarm. Does not ring during in-app. (Alarm permission required)" = "작성한 메모를 두 번 클릭하여 알람을 설정해보세요. 인앱 동안에는 울리지 않습니다. (알람권한허용 필수)";
"Buy a Pro version to apply a variety of color themes. Themes will continue to be added." = "프로버전을 구매하여 다양한 색상의 테마를 만나보세요. 테마는 계속 추가될 예정입니다.";
"Widget available" = "위젯 사용가능";
"You can easily check memo and write memo with the widget." = "위젯으로도 쉽게 메모를 체크하고, 메모를 작성할 수 있습니다.";

"Please read it!" = "한번 읽어보세요!";
"Getting Started" = "시작하기";

"Write A Memo" = "메모 작성하기";


